銅鑼灣扮示威者嘅警場依家喺機場

如果佢今日可以全身而退冇穿冇爛嘅話，我真係覺得香港人好有愛，乖過綿羊，入機場集會真係好有意義啊